Ou nurse > hku nurse?

成日聽OU仔講

名聲係
質素應該差無幾

緊係啦。
開大垃圾般既收生
又派grade 又易grad
就有等同hku 既degree
簡直完勝hku
如果開大同hku 有offer
一定9衝開大啦

in o大we trust

真心ou nursing係好過hku

巴打想入護理？

有5*就唔洗ou la
Poly u/cu都秒

咁祝你輕鬆polyu la
Polyu 係護理皇者

Hku nursing
港大醫學院

ou
又出名。 又高教學質素
學生又係尖子
j 死人咩

客觀黎講
cu nursing > polyu nursing > hku nursing >ou nursing/護校 >>>>>>>>>>東華nursing

護校排第一啦下話 點會中大第一

Cu > Poly？
Hku > Ou？
Ou = 護校？
從以上已經證明左你幾撚無知
讀得呢科都唔會唔識排

鳩吹少陣

好認真咁樣答你, OU nursing 係好過HKU nursing
Hku 既課程一般比其他院校教得慢，啲學生可以入lab實習既時間都遲d
利申有2個親戚都係做護士長

主要其實就係OU nursing 你讀5年，每一年都要出實習，咁當然year 1就大多係visit，無咁辛苦。而nursing 呢科好講求實習，啲學生接觸多d，攞多d經驗。
所以OU都係有優勝之處。
至於老師方面，OU啲老師絕對唔差，全部都係好有經驗既RN教你skills ，好老實講，nursing skills 呢家野好講經驗，俾你讀多幾個master 都唔會夠你係ward 十年既經驗黎得豐富同教得好

好多人踩ou nursing 易入等等，其實易入又如何？nursing好多既test Exam, practicum 全部都係under HA既guidelines ，一份卷都double check sure 你係堅pass 唔係符碌。你有幾廢/幾勁都好，入到去讀唔掂就係唔掂，一樣要resit一樣無ward出，讀到第8年你都grad唔到一樣係無牌無rn做

講左咁多希望幫到樓主啦
btw nursing 睇bio 多過chem,bio 5都有用過chem 5**事關你入到就要讀解剖學，加油。

agree

hku nursing 出名最差
但其實出到黎做唔做到野，騎唔騎呢，都係睇番果個人
邊間學校出黎都無乜關係

學生質素同成績 HKU>OU

當年我揀科都有好多人話poly practical啲， hku又theoretical 啲咁。最後因爲啲科嘅weighting都係揀hku覺得穩陣啲。

入咗去其實又唔覺得佢唔好喎。開頭係辛苦嘅，life science嗰啲真心唔淺，諗住hea就真係難少少。但過咗嗰啲，其實school都多support。年年出ward前都有啲activities安排嚟温吓skills同書。過咗鴨仔團日子出去出specialty，都有學校老師嚟睇。嗰啲日子其實都幾stressful, 有老師嚟睇我，可以呻吓講吓問吓，簡直係甘露。

Grad咗我又唔覺得hku嗰啲差過人喎，pick up到，仲最早做night IC添。

我唔知其他院校係咪最好，我又無讀過。用家就淨係敢話hku nursing 其實幾好。

冇話邊間好，邊間唔好。最重要睇你個人。你係醒目讀咩都掂。 你可以睇下想過邊種u life